九方狗請進

現時返工需要用中文輸入，大部份人都用拼音，倉頡，速成。公司電腦好嚴講到明it 會check 唔比裝野同會block usb...絕少人會偷偷地買即插即用手寫板，而我係無計之下就用usb 九方，好在暫時都仲用到無比人check ，希望生生性性電腦唔好更新唔好換新機，如果唔係將來冇得用。

學速成吧

師兄，有甚麼方法可以快學得成

直接同IT申請安九方，點會唔比你用

usb版係咪都只可以用喺一部電腦？

無紅色版本？

咩叫紅色版本?

留名

你開個issue request下

我send email 比toby

呢個版本係咪冇得好似正常九方用scroll lock制用黎開關九方

有無mac版啊巴打

佢唔肯加

巴打識唔識搞 依家用緊CITY個六碼打得好慢

都係果句
冇字庫做唔到
同埋我都唔係好識用筆劃mode

有無an版？

裝咗，但係得迷你界面，搵唔到標準介面，點搞好？
Thanks 師兄

click 個 trayicon 有縮放menu

得咗 好用 thanks